鋼練祝大年狗年長長狗狗

各位狗連亨通

今日睇到 笑到傻

宇智波既一族 咁啱既

哥哥

係大...哥....哥 嘻.....

同.....我....玩....